點解長沙灣尋日有單確疹新聞無報

尋晚7點左右,長沙灣,叫哂白車,之後仲要消毒.好大陣仗咁，但新聞完全冇講

國安黎，唔可以報

吓

完全冇消息既

我見個list有提
又唔係連鎖式咁爆，唔似慈雲山咁爆嘛

貿易廣場？

麗閣邨，尋日保安都着晒保護衣,有㗎白車泊咗喺門口

有白車有保護衣唔等於確診

好正 ,有無信國家果幅大媽圖？

正你老母咩ON9
有疑似病症CALL白車就全副武裝黎接走架啦
但唔撚代表一定係確診囉

又或者家居檢疫人士要去睇醫生，就算普通肚痛腳痛，都係救護車full gear上樓

依家白車出動都要full gear 好似係

以身帶毒落黎根本臭系蟈安既工作

點解港大都隱瞞疫情，但連登仔會覺得香港政府無？

你都有曬答案啦有咩好討論

係咁問人點解點解
答撚完你又唔撚信
咁你咪柒問啦屌你老母

冚唔住要,今日又多單,d 香港人蠢,信政府

啲街坊話佢響元州邨做保安 冇戴口罩喎

麗閣枕住都有,今日果單都係上晝已經傳通街下畫先報,都係話要冚住,不過樓上都大把信國家帽事嘅

有人話你聽有,你信政府,直到政府講有
等如
成個月人人話你聽下游好危險,你信政府三峽大壩無事,直到浸撚完政府話羲牲20萬人蓄洪,你先信有

推呢個post